回佣紙搵邊個董事簽

地區分行最大粒？

簽臨約前佢唔簽既話咪走囉，最多唔買，反正大把新盤，但佢就on99冇左舊肥豬肉

利申: 試過玩抽新樓，揀唔樓之後，諗左陣，同佢講話唔夠錢唔要啦，佢即刻好似喪家狗咁